周柏豪龜縮缺席商台叱咤 今現身新城頒獎禮奪兩豬肉獎

周：最緊要屋企人平安
周柏豪對商台的頒獎禮避之則吉，不過對沒有太多政治包袱的新城頒獎禮卻無任歡迎。今日下午3點，周柏豪現身葵涌工業大廈的頒獎禮現場，而今次亦是他表忠後第一次現身。現場傳媒嘗試叫停他做訪問，不過記者越嗌他越走，未有停低，之後他對着眾人微笑及揮一揮手，便直上工業大廈。而他最後憑歌曲《劫後餘生》奪勁爆歌曲及奪得勁爆男歌手奬兩個「份量」十足的獎項，好威威！

他領獎時先多謝公司和fans，之後似有感而發說：「做咩都好，最緊要係屋企人開心平安，冇嘢重要得過呢樣嘢！」

冇得返轉頭，最弊2面不是人

佢自己攞嚟衰

收皮啦

冇人拎槍叫佢簽腥夢

所以而家搞成咁完全係佢自己攞嚟

斷自己米路既人都有既

商台DJ仲會唔會比獎佢

有問題咩？商台都好奶共，有新聞部，藍永，項明生

連d藍屍都屌柒你別有用心去奶共就預左比人睇唔起啦，一係就明刀明槍，好似d奶共譚，藍絲曹，水魚叻嗰班柒頭咁，一早歸邊

本來就冇獎

都放棄咗香港 仲拎香港啲獎嚟托咩 去大陸賺人仔啦嘛